一人一部用過最滿意嘅手提電話

ip4

冇穿冇爛ip8+

Motorola Razr Maxx

Sony Ericsson W910i

Nokia 6300

ip6
真係機神
個時一出可以炒咁耐就知有料
之後啲咩7呀8呀
都係執佢口水尾
啲fd用8呀10呀 又倒水 又話mon有事
又重新開機
我部6仲係咁用 換左次電 續埋命

htc incredible s

ip6s

Sony Ericsson Z550i

Iphone 6s

小米10, 華為30pro

3310 上帝級電話，仲防子彈

s10+

Pixel 3a
除咗個moon拉到100%都仲係唔夠光之外都冇乜嘢好投訴

ip 6s

HTC U11

IP5S

galaxy Note9，我想要嘅功能都有齊:

iphone we

HTC One (M7)

呢部同6s果期炒到痴肺

以前都係用呢部。係爆mon先換。個時裸機超正

HTC U11同***S10+

iPhone 7+

iPhone 5
好鍾意佢隻黑色同重量

Iphone 6S

有耳機窿已經贏咗....要有嘅嘢又有，冇嘅嘢亦都唔太需要

用咗四年，先轉做iphone11

i窿5s

i phone 6S

若然講手提電話最滿意應該係以下幾部

samsung galaxy s20+

Nokia 8850

毛記V3想當年型到丫

6 仔, 最大改變, 進入另一個大MON 時代 , 好正.

8250

LG G Pro 2

講咁耐都冇3310

htc eye

無可替代嘅一部電話

6係正 但不幸更新到最新版本
日日狂倒水

IphoneX

Android神機
可惜HTC己經一去不返

asus zenfone 6
大電量 旗艦硬件 中價位$4000

Ching sick ball
用緊換左電嘅U11 希望至少捱多年

7plus,有防水，我又唔用耳機

LG V30/V35

水壺

Iphone SE

不嬲都唔會up到最新
永遠最新都有伏/bug
要等第一批勇士試左先
隔一排先至up
到時都優化返晒

我都換左電挨緊
見到s20有啲心動
新HTC機已經無左吸引力

Ip 6s 而家仲用緊

HTC one x, M8

iPhone XR 一開始出比人屌到上天花板
又720P 又粗框但入左手之後個個都讚

11pro
解決左8plus又大又重嘅缺點

htc u11

nokia 8310

S8+

Ip7 跌過幾百次同跌過落廁所都仲用到

IPhone 7 Plus

佢個雙speaker到宜家都仲覺得好正
就算宜家啲電話有雙speakers都好似唔夠佢靚聲
部機嗰rom好順好快
嗰相機好特別
可惜電倒水

s7 s10

s8 s10+

S8

iPhone 7+
IOS 12.4

iphone6+ios11

Nexus 5 樣靚 Google親生仔 順 價錢合理

我貪心d
非M額 iphone 5S
第一次用touch id堅正，部機用返5既設計勁鍾意
M額 iphone 11 pro, 三鏡影相唔使講啦，有wide mode,仲有特別色popo綠

係都係7+啦
8+咪又係7+ 個底

htc hd2
一代神機

amd 屌打你啦

nexus4

6s無得輸

S2 最鐘佢既手型

i5s
細mon好揸手

HTC E8
iPhone 11

碳黑色iPhone 5

HTC Butterfly S
5 吋 1080P, 3200mAh, front facing dual speakers

Samsung Note9
打孔機潮流前最後機皇

iPhone X
第一部大改design 嘅iPhone 用落好有新鮮感不突至操作上亦都好過之前

咁講用過啊嘛
我淨係用過ip8+

去驗眼啦

iphone 5s

Nokia C6

iPhone 4

iPhone x 一出即用，真係唔太想換走佢

G2

HTC One

s9+

Nokia N90

nexus 5

Panasonic Gd92

Ericsson 337

iPhone 11

3.5mm插頭最後機皇

Nokia 3310

note2係我用得最耐既機(六年)
iphone4係最有驚喜既機
呢兩部都好滿意

m8
唯一一部用過嘅smartphone裸跑跌過無數次都完全唔驚爆mon嘅機

三叔note3 除左大部左少少 其他都滿意

Sony Ericsson w705

iphone 4s
iphone 7p

samsung s8+ s10+

htc u11+

未出個個都話醜樣㗎喎

iPhone 5s,細細部同隻金色真係冇得輸

我個部個moon有時會有白邊
好似霧咁

最近先係咁？？？

之前都試過，但唔頻密
幾個月會出現一次咁

LG OG

sx862

6sp

moto milestone

s10+先係最後一部
3.5mm

當年第一部正式自己嘅手機，性價比一流，可以聽歌，畫面清晰，可以影相，當年價錢超值，亦就係呢個原因，阿媽佢在屋企經濟麻麻情況下都願意over買比我，當年比用索尼愛立信嘅朋友笑柒，但係佢係我用過最好，最滿意嘅手提電話
（之後朋友索尼啲機甩色後比我部5300仲柒，皮膚病咁，5300無呢個問題）

pixel
有titan M晶片，黑警破解唔到

iphone 6s +
touch id 宜家贏曬

我又哂下

HTC Magic
T-Mobile G1
Nokia 3310
Nokia 5300
HTC M7 原型機

Vega A850
平靚正到爆

6打後部部iphone 都比高登，連登彈到一文不值架啦

iPhone 8 就黎3年冇穿冇爛

Samsung note3
5-6年 依家都仲run 到

Nokia 扔極都唔爛

Sony Ericsson K550I

伯母嘅母愛爆晒燈，好溫暖👍🏻

係，當年個部細個粗用已經壞咗，呢部係之後見算新浄買返嚟紀念

不過我諗佢依家已經唔記得呢部機

1+1

識貨

仲好記得有次同朋友打交，整爆咗個mon嚇到喊，因為呢部機得來不易，又唔想比啊媽佢知道，之後一班FD去nokia問，有得整，呢個朋友夾錢去整返部5300，呢個朋友亦係今次運動出事受傷，不過好彩平安無事

iPhone 7plus 256GB

OP7

Ip 5s 仲用緊

咁多人懷念m7
慶幸用過 外形雙喇叭真係好正
ip6都要抄佢個背
m8之後htc收晒皮

iphone 11 promax

nokia n97

呢部機用左4年係我用得最耐既一部機

都真係幾完美
身痕想搵個原因比自己換返iPhone都唔得...
重量,屏佔比,容量, 電量,價錢,Ram都贏曬...
希望Apple2020生性比D突破 身好痕

屌 比你講左 呢部當時型爆

聽歌又好

利申w810i用家

g2

8plus 一出就買用到而家

部xs max 都trade 走 都要留佢

pixel 2, 勁順

冇人用過google nexus 5? 呢部算係我用過最好用嘅一部機。
Size 好fit, 好就手，性價比又高，到宜家都仲可以開機run 到whatsapp.
我已經轉左會iphone,但間唔中都拎返出來charge 電開下部機，都仲好順，但舊電已經虧左，兩三個鐘都頂唔到

11 pro

iphone 4
htc m8

HTC One max

X2

食唔食電?

Sony w810i ainy

7+

iPhone 6s Plus
用咗五年
跌過落水
又成日大大力咁跌落地
功能正常無穿無爛
換完舊電好似換咗新電話咁
襟用

Nexus 6p
Google Pixel前一個系列

6300

Nokia 6288

好食電

真正超薄

iPhone 8

7係最衰嗰代仲好意思拎出嚟講

因為你唔識

LG G2
行得最前既smartphone
超高屏佔比
Dac chips
Double tap wake up

iphone，用左返唔到轉頭。

htc m7

HTC U11+

啲女一見到即濕

6s, SE

核電

屌你老味不要再說了

ip1, ip4, s10+
經典加ko同期機

HTC One (M7) , 手感一流， 而家用緊呢部機回緊呢個post

Neuxs 6P - 用左兩年都冇問題，係用到悶悶地先轉機

iPhone XR用咗一個月左右啲電都仲係好好用

S2

我用過最滿意嗰部係ASUS zenfone 2

HTC Desire Z
有實體KB有手感
又可以刷ROM
最好玩既機

呢部真係好正

ip6

用過G3都好滿意
反而上面好多人BUY既HTC M7
雖然宜家仲有用黎做後備
但真係得個款好睇
金屬機殼用黎散熱會拎得好唔舒服
學IPHONE內置電但又唔學埋易拆既設計
差電果陣仲要有D電流係個機殼
同埋係我唯一一部無得加 micro sd 既機

iPhone 5同5s，利申換左n次電續命

iPhone 5c
勁好揸手，可惜冇乜人欣賞。。。

U11+
htc

Fujitsu F01 B

日本摺機真係好正
1200萬像素，防水，指模開鎖，可Touch Mon，mon可以扭180度摺返埋當full screen用，講緊2008年

iphone 4S

同意
人生第一部iphone ，用咗兩年都仲好順暢

iphone 7

iphone se2

無穿無爛iPhone X

IPhone 6s 除咗用太耐唔夠storage之外都冇咩問題

htc m7
果年幾兩年賣出買入過4部m7
尾水特登入多部用離收藏

iPhone 6s

Nokia E71

特別而家冇咩追求
上下連登睇下utube覆下wts咁
感覺3-5年內都唔駛換電話

Chur得最盡效能已經係用黎打傳說對決
除咗電量去得太快之外，都冇乜特別大問題

一個月

Nexus 5
*** S7
*** S10e

W800 W810 W900 W995

Xperia 1

O2

ip8+ 256

我 唯一一部能用超過一年的電話

手上有部s10+但覺得iphone聽歌音質好好多

小弟用藍牙耳機 無音質可言

3310

以前番大陸做野必用
又平, 又硬淨, 鬧鐘又大聲

Z3 Compact 核電到懷疑人生

xperia xzp

iphone6s

Iphone7+

6s 128gb

真心只計打電話 一定係8210

ROG2

iPhone 7

個個都鍾意舊機
難為D公司要出咁多新機
賣舊機都得啦

moto razr maxx 跌極都唔爛

Samsung galaxy S5

Galaxy mega 2

雙whatsapp
雙fb
八達通
3.5mm插頭
防水
心率感應
雙卡雙待

Note9真係好好用

5s 6s

Apple 可唔可以出返單層底板既電話

6s plus

仲有touch id
3.5mm插

4 先係最癲

屌你老母，連登仔個個用iPhone大㗎

Sony Xperia ZL

以果個年代嚟講佢個bezel 已經做到幾窄

收皮啦呢部，又易爛又1gb ram
6s先好，有3.5mm又2gb ram又唔易爛

Iphone 5
2013至今仲生存緊

依部電話真係對Samsung 有少少改觀

仲用緊？

Yes

iPhone SE2

e2

Nokia 802

iphone終結者nokia x6

咸豐年前撳掣個種anycall，有一次放起褲袋唔記得拎出嚟掉咗入洗衣機洗，乾左之後部機完全冇事

雖然都已經好耐無用

ip7 plus 128
第一代雙鏡，容量double價錢一樣，薄得來造工好，良心機

s10+ 同好

S10+真係幾好，至少唔係家燕mon，用金仔wallpaper

Ip 4, 5, 6

之後果啲都無乜特別

Sharp SH903 (日水)
Sony W800i

N73

Note7

iPhone 6s+
LG G Pro2

Moto Defy
呢部打仗用佢都實冇死
村屋二樓跌落街都冇事
差唔多十年仲冇穿冇爛
依家靠換電仲吊到命

連登仔鍾意扮嘢先屌啫
睇返數據就知其實冇乜點有人屌

Samsung note 3
好用兼噤用
用咗5年

我都曾經擁有過
真係可一不可再

呢部超正
勁輕，膠面勁好手感

iPhone SE

不過，而家心態改變左
唔會買機皇
寧願買部價錢平加穩定
( 上星期，有S20唔買，決定買返S10)

S20 size重量 顏色相機我都很滿意軟件亦都做得很好 除咗個喇叭 唔掂 冇3.5 mm之外其他都極之滿意

HTC one m7

Note 1、2
支筆真係好撚正

用一年壞底板雖然外型一流

note2

當年iphone轉過去，apple新機都唔肯出大mon, note有大mon正得多

家燕mon真係好柒
s10+咁放埋一邊正到爆

XS

壞底板都叫一了不了, 可以死左條心
我未夠一年就紫cam, 唔得閒拎去整, 5千幾蚊咁就玩完
用又唔係, 擺係度又篤眼篤鼻, 放出去又唔撚值錢

m7 個樣一流, 其他就各有各好, 不過吹奏得太多
喇叭同UI唔使講
作為雙修撚, 拍埋同期既5s 比, m7好食電同好熱下, 當然htc fan boys 實會(on撚99)話佢金屬機身散熱好先咁啦

xs max 轉20+
暫時覺得唔食電

當年都係用佢, 可惜同年代D機講我覺佢個芒偏黃, 相機奇差, 設計係有個性但真係唔滿意

6s

宜家用左幾年iphone都會掛住

真心認同

LG G2

me too

咪即係買上代機皇😂😂😂😂

咁痴線

se, 面世果陣買用到而家都仲用到
係舊電而家消得快

Samsung Galaxy C9 pro
利申：仲用緊

以前 Sony Ericsson 部部都好正

小學身份嘅象徵

個相機好多問題

v3i

Sony Z3

HTC HD2

我果部爆左芒 都唔捨得掉

性價比之王 又平又順支援最高

個陣Google仲有行貨

p牌冇得俾讚

htc U12+
近乎完美……
可惜htc搞唔好嗰三粒假掣加上依家無更新

8210

可惜LG出埋部G Pro2之後開始縮返入老母個閪度

G pro2唔掂，都係g2好

會唔會係呢個POST唯一零負皮既手機?

nexus 5, iphone 11

Samsung Galaxy S2

iPhone 5
外型 重量 手感 都一流

哩部真係宜家都仲想拎返出黎用

keyboard黎計
SE既P1i 手感其實幾正

iPhone XS

P1i 太細啦, 雖然milestone 都細...
milestone 個種一推開就打字覆message,
覆完推返入去個下, 真係好爽

iPhone XR

當年用e71 米粒鍵咪仲細, p1i 叫係咁啦
e71/p1i 要用直接打落去最快手, milestone 仲要擰轉部機推, 好無謂
不過講到推keyboard 機, 咁多年黎我都好鍾意xperia x1
當年學生哥只夠錢買omnia, 唔夠錢買x1

各花入各眼啦
xperia真係好好好貴
同級都貴人一截
所以我都冇買

我果部有講電話收音問題
除此之外好滿意

xperia x1 貴得有道理既, 樣靚wm 機除左佢基本上得lg ks20 (垃圾), htc diamond (食電到傻)

Diamond都好正，不過真係時不與我
個時個3D版面好型

Galaxy nexus

diamon 個UI超正, 不過mon 行640x480, 其實好chur cpu 同電
當年有同學用, 帶多舊後備電都唔夠用一日

時不與我呢d 真係冇得講, 話說當年我間u 某學系每年都會借pda 比學生用到畢業先還
我個屆得部垃圾入門級wm 乜9都冇, 上一屆個部有cam 有藍牙乜都齊
我之後個屆每人派部新出既htc touch, 聽到真係火撚滾

6S
之後應該第一代PIXEL

sony ericsson w980

3210

華為mate 20

Sorry

小米9T Pro

s20+

衰在LG

而家仲用緊

個陣嘅LG其實唔差 同埋LG都係代工姐 部機堅係靚仔

same
64GB
仲有25GB
是否痴線

7+係6s+個底
6s+係6+個底

Sony Arc S
好撚中意外形 但部機好撚廢
打唔到機